地震都要返學 cls

又凍又地震，點能樣出門口

綠仔

辭左職🦄

Quit左u